科大2020收分

已經有喇 sci a weighted lq26
busi 21

科大forever第3

英雄聯盟帳：大屎頭公爵

大家有玩開可以add小妹

link?

你上ust jupas cal 嗰度 要逐個揀嚟睇

core3333 m2 phys加埋有8 都高過lq weighted 26.5

JS5181 Science (Group A) with an extented Major in Artificial Intelligence
Eng x 1.5, Math x 1

Math 連1.5 都冇